
                      Una gran pelicula y de gran emocion en cada momento encontraras drama amor comedia accion y muchisimas risas la recomiendo es uan gran pelicula despues del fiasco de wolverin origene que nos mostraron a un deapool diferente
        
            